[連燈力量] 六月九號無事發生！ 和平散水！

香港永遠屬於共產黨！
共產黨千秋萬代！